投票射落海，但有事就問泛民熱狗去左邊。收嗲啦屌

肉撚酸到死

係邊？比你地射晒落海做浮屍啦

乜水都得，唔好投廢票/建制就得

出面好撚多風向吹廢票，好恐怖

教主：要投就投反對票。投咩棄權票。不知所謂。

我話撚知你投本土泛民定熱狗
總之唔好白票
就算最後真係出現𠝹票搞到建制贏
睇返票數都反映到票源分佈係藍定黃多
所以我唔撚介意你地投邊個
總之唔好白票

同埋區選最重要係捉對家嘅痛處
eg掌心雷 廢老巴士團
影低用黎打戰線
趁香港仲有關注度就好拎出黎講

有事嗌泛民 冇事就射落海
呢幾個月仲販唔販民大會家有眼睇
堅持企硬不割蓆齊上齊落
撐到手足咁行隔時得罪唔少游離派
而家我地都唔撚撐佢咁點撚樣搞？
有私怨都乃念佢有係前線幫手頂住班狗啦
而家選舉你就出黎割鳩佢地蓆？
冇撚野下話
我唔係逼你一定要投佢
如果你心中有更加好嘅候選人當然支持你投其他
但冇得揀嘅情況下幫幫手投泛民ok？
唔好射落海呀跪求